我們不是64 2.0 [正面post]

琴晚係64事件 香港版
大家有無諗過如果當年發生咗64事件後
中國人繼續出黎抗爭會點？
可能真係可以抗爭成功

歷史就係要令我哋吸取教訓
唔好重蹈覆轍 所以我哋點都要堅持到底

琴晚好黑暗好黑暗 呢5個月好黑暗
我哋無咗好多手足 好多手足被捕甚至無咗條命

所以我哋更加應該抗爭到底
為香港 為手足 為自己也好

加油香港🇭🇰
答應我 煲底見

自推1

自推2

自推3

推